邊度有靚鑊蓋買？

想買隻新嘅炒下餸，蒸下魚

［img]

補圖sorry